元朗恐怖襲擊同上環開咁多槍就唔過分？？？

點解可以咁多人出黎講話挖人地老豆老母墳太過分？連元朗都冇咁多人出聲
大佬 老老實實雖然挖墳係對先人不敬 但冇傷害過任何一條人命亦都冇將屍骨挖出黎
香港人究竟識唔識分輕重
元朗 上環嗰啲個個都係生勾勾既人命 流晒血 有人更加生死未卜 點解可以咁多人講咩 今次真係over左 太過分既說話
有人比人爆頭唔見你話過分？
墓碑爛左可以再起過 香港人既人命冇左就系冇左喇！
[size=6]光復香港，時代革命[/size=6]
唔該大家focus返五大訴求 要打飛機要恥笑要鬧都係時候停止 唔好再失焦！！